"A Stem has a filter that can’t be saved as format 1." = "字幹包含無法儲存為格式1的濾鏡。";

"Add" = "新增";

"Add Anchor" = "新增錨點";

"Add Axis" = "Add Axis";

"Add Brush" = "新增線段組件";

"Add Cap Component" = "新增筆帽組件";

"Add Class" = "Add Class";

"Add Color" = "Add Color";

"Add Component…" = "加入組件…";

"Add Corner Component" = "新增角落組件";

"Add Corner Component in all Masters" = "在所有主板新增角落組件";

"Add Custom Parameter" = "Add Custom Parameter";

"Add Feature" = "新增特性";

"Add FontMaster" = "新增字型主版";

"Add Global Guide" = "新增全域參考線";

"Add Glyph" = "新增字符";

"Add Glyphs" = "新增多個字符";

"Add Gradient" = "新增漸層";

/* Add Guide context menu
   undo */
"Add Guide" = "新增參考線";

"Add Hint" = "新增 Hint";

"Add Horizontal Hint" = "新增水平 Hint";

"Add Image" = "新增圖片";

"Add Inner Shadow" = "新增內陰影";

"Add Label" = "Add Label";

"Add Pattern Image" = "Add Pattern Image";

"Add Prefix" = "Add Prefix";

"Add Property" = "Add Property";

"Add Segment Component" = "設定線段組件";

"Add Shadow" = "新增陰影";

"Add Shape" = "新增外形";

"Add Tags" = "新增標籤";

"Add Value" = "Add Value";

"Add Vertical Hint" = "新增垂直 Hint";

/* Search option
   The Title of the All Group in the sidebar of the FontView */
"All" = "全部";

"All undo for that glyph is removed but should start working again." = "字符的還原資訊已消失但可開始重新記錄。";

"An unknown problem occurred while executing an Apple Script command." = "執行Apple Script時發生不知名的問題。";

"Anchor Context" = "Anchor Context";

"Ascender" = "Ascender";

"Attributes" = "屬性";

"Auto" = "Auto";

"Autohint" = "自動 Hint";

"Automatic Alignment is Disabled in Font Info" = "字型資訊已關閉組件自動就定位";

"Baseline" = "Baseline";

"Black" = "Black";

"Body Height" = "Body Height";

"Bold" = "Bold";

"BottomGhost" = "BottomGhost";

"Brush" = "Brush";

"Cancel" = "取消";

"Can’t be empty" = "不得為空";

"Can’t convert to compatible TrueType curves." = "無法轉換為相容的TrueType曲線。";

"Can’t save localised “%@” in format 2." = "格式2無法儲存本地化的 “%@”。";

"Can’t save path attributes in format 2." = "格式2無法儲存路徑屬性。";

"Can’t save RTL kerning in format 2." = "格式2無法儲存RTL調距。";

"Cap" = "Cap";

"Cap Height" = "Cap Height";

"Case" = "大小寫";

"CATEGORIES" = "類型";

"Category" = "分類";

"Change Connection" = "變更連接";

"Change Date" = "變更日期";

"Change Disables Nice Names" = "變更停用易懂名稱";

"Change Font Grid" = "變更字型格線";

"Change Font Keyboard Movement" = "變更字型鍵盤移動";

"Change Font Version" = "變更字型版本";

"Change Hint" = "變更 Hint";

"Change Hint Origin" = "變更 Hint 位置";

"Change Hint Width" = "變更 Hint 寬度";

"Change Preview Remove Overlap" = "Change Preview Remove Overlap";

"Change the file version in Font Info > Other Setting." = "請在 字型資訊 > 其他設定 裡變更檔案版本。";

"Change UPM" = "變更 UPM";

"Choose Component" = "選擇組件";

"Choose Image" = "選擇圖片";

"Clear Background" = "清除背景";

"Clear Focus on Paths" = "取消路徑聚焦";

"Close Open Paths" = "關閉開放的路徑";

"Color" = "顏色";

"Color Burn" = "Color Burn";

"Color Dodge" = "Color Dodge";

"Component" = "組件";

"Component from Selection" = "將選取的路徑轉為組件";

"Condensed" = "Condensed";

"Connect Nodes" = "連接控制點";

"Copy Attributes" = "複製屬性";

"Copy Custom Parameter" = "複製自訂參數";

"Corner" = "Corner";

"Correct Bounds" = "修正位置";

"Could not parse token: %@ (in %@):" = "無法解析 token: %1$@ (於 %2$@):";

"Couldn’t find glyph: %@" = "找不到字符：%@";

"Create Composite" = "建立組件字符";

"Crop Image" = "裁切圖片";

"Darken" = "Darken";

"Decompose" = "拆開此組件";

"Decompose Brush" = "解開線段組件";

"Decompose Cap" = "解開筆帽組件";

"Decompose Component" = "拆開組件";

"Decompose Corner" = "解開角落組件";

"Decompose Segment Component" = "Decompose Segment Component";

"Delta" = "Delta";

"DemiBold" = "DemiBold";

"Descender" = "Descender";

"Diagonal" = "Diagonal";

"didn’t find anchor: %@ in glyph: %@ in token: %@" = "在字符%2$@的token %3$@裡找不到錨點 %1$@。";

"Difference" = "Difference";

/* Automatic Alignment context menu
   undo */
"Disable Automatic Alignment" = "停用組件自動就定位";

"Disable automatic alignment for the components to manually set the LSB." = "停用此組件之自動就定位，以便手動設定左邊界。";

"Disable automatic alignment for the components to manually set the RSB." = "停用此組件之自動就定位，以便手動設定右邊界。";

"Disable automatic alignment for the components to manually set the width." = "停用此組件之自動就定位，以便手動設定字寬。";

"Do you want to use the existing glyph as a component or replace it?" = "您想以既有字符作為組件還是取代它呢？";

"Drag Curve" = "拖曳曲線";

"Duplicate master coordinates %@" = "多個主板有重複的座標 %@";

"empty Note" = "empty Note";

"empty\nbase\nglyph" = "empty\nbase\nglyph";

"Enable Automatic Alignment" = "啟用組件自動就定位";

"Error applying %@" = "Error applying %@";

"Exclusion" = "Exclusion";

"Expanded" = "Expanded";

"expecting '%C'" = "expecting '%C'";

"Export" = "匯出";

"Extra Condensed" = "Extra Condensed";

"Extra Expanded" = "Extra Expanded";

"ExtraBold" = "ExtraBold";

"ExtraLight" = "ExtraLight";

"Fill" = "塗滿";

"Fill Outlines" = "塗滿外框";

"Filter references unknown class" = "濾鏡參考未知的類別";

"Filter Settings invalid." = "濾鏡設定無效。";

"Filter unavailable." = "濾鏡無效";

"FILTERS" = "文字範圍篩選";

"Flex" = "Flex";

"Focus on Selected Paths" = "聚焦於選取的路徑";

"For key “%@”" = "For key “%@”";

"Force Automatic Alignment" = "強制組件自動就定位";

"Glyph for token: %@ not found" = "token查無字符： %@";

"Glyph “%@” contains a curve that has too many inflections." = "字符 “%@” 裡有曲線包含過多反曲點。";

"Glyph “%@” has corrupted outlines." = "字符 “%@” 包含破損的外框。";

"Glyph “%@” is not compatible." = "字符 “%@” 不相容。";

"Gradient" = "漸層";

"Group" = "群組";

"Hard Light" = "Hard Light";

"Heavy" = "Heavy";

"Ignore" = "忽略";

"illegal part in token: %@" = "token部分不合法：%@";

"Image Path" = "圖片路徑";

"Inner Shadow" = "內陰影";

"Insert Anchor" = "新增錨點";

"Insert Axis" = "Insert Axis";

"Insert Color" = "Insert Color";

"Insert Guide" = "新增參考線";

"Insert Label" = "Insert Label";

"Insert Node" = "新增控制點";

"Insert Path" = "新增路徑";

"Insert Property" = "Insert Property";

"Insert Shape" = "Insert Shape";

"Insert Value" = "Insert Value";

"Instance is not set up correctly: %@ (no instanceInterpolations)" = "實體設定不正確： %@ (未設定實體內插)";

"Interpolate" = "Interpolate";

"Intersect Paths" = "Intersect Paths";

"Invalid Axis rule in glyph %@" = "字符 %@ 的變化軸規則無效";

"invalid feature code generator" = "invalid feature code generator";

"Invalid format in filter parameter" = "濾鏡參數格式錯誤";

"Invalid predicate expression: “%@”" = "Invalid predicate expression: “%@”";

"Invalid Values" = "錯誤的值";

"is" = "是";

"is not" = "不是";

"Italic Angle" = "Italic Angle";

"Keep Alternates Together" = "顯示替代字在基礎字旁";

"Kern" = "調距";

"LANGUAGES" = "語系";

"Leave as is" = "保持原狀";

"Light" = "Light";

"Lighten" = "Lighten";

"Lock Component" = "鎖定組件";

"Lock Guide" = "鎖定參考線";

"Lock Guides" = "鎖定選取的參考線";

/* Context Menu
   undo */
"Lock Image" = "鎖定圖片";

"Lock Path" = "鎖定路徑";

"Locked" = "已鎖定";

"Lowercase" = "小寫字母";

"Make Curve" = "繪製曲線";

"Make First" = "移至最上層";

"Make Ghost Hint" = "建立 Ghost Hint";

"Make Global Guide" = "建立全域參考線";

"Make Local Guide" = "建立區域參考線";

"Make Node First" = "設為起始控制點";

"Make Node First in all Masters" = "在所有主板裡設為起始控制點";

"Make Stroke" = "Make Stroke";

"Mask" = "遮罩";

"Medium" = "Medium";

"Medium (normal)" = "Medium (normal)";

"Mid Height" = "Mid Height";

"Minor" = "Minor";

"Missing components" = "遺失組件";

"Missing “key” entry at line %d" = "Missing “key” entry at line %d";

"Missing “value” or “values” entry at line %d" = "Missing “value” or “values” entry at line %d";

"More than one Variable Instance can’t be saved in a format 2 file." = "More than one Variable Instance can’t be saved in a format 2 file.";

"Move Anchor" = "移動錨點";

"Move Component" = "移動組件";

"Move Element" = "移動元件";

"Move Elements" = "移動多個元件";

"Move Guide" = "移動參考線";

"Move Image" = "移動圖片";

"Move Nodes" = "移動控制點";

"Multi" = "Multi";

"multi" = "multi";

"Multiply" = "Multiply";

"Name" = "名稱";

"Name of the Component Glyph" = "組件字符名稱";

"New Font" = "New Font";

"New Parameter" = "新參數";

"New Value" = "新值";

"newGlyph" = "newGlyph";

"No" = "否";

"No Case" = "無大小寫";

"no name" = "no name";

"Normal" = "Normal";

"Not all glyphs are in the font, yet" = "部分字符不存在於此字型";

"Not all Glyphs are present in the font." = "部分字符不存在於此字型";

"Not enough arguments for anchors token: %@" = "錨點 token %@ 引數不夠";

"not set" = "未設定";

"Nothing is selected" = "沒有選取內容";

"Nudge Nodes" = "移動控制點";

"Number values can’t be saved as format 1." = "數值無法儲存為格式1。";

"OK" = "好";

"Open" = "打開";

"Open Corner" = "開放角落";

"Open Corner in all Masters" = "在所有主板裡開放角落";

"Open Path" = "開放路徑";

"Overlay" = "Overlay";

"Paste Attributes" = "貼上屬性";

"Pattern Image" = "Pattern Image";

"Please check the outlines" = "請檢查外框";

"Please fix this in Font Info" = "請修正字型資訊";

"Please select glyphs" = "請選擇字符";

"Please select the two nodes of a line segment" = "請選擇同一條線段上的兩個控制點";

"Problem with file at line %d" = "Problem with file at line %d";

"Problem with SVG" = "SVG 有問題";

"reading: %@" = "reading: %@";

"Reconnect Nodes" = "重新連接控制點";

"Reconnect Nodes in all Masters" = "在所有主板裡重新連接控制點";

"Redo" = "重做";

"Regular" = "Regular";

"Remove" = "移除";

"Remove Anchor" = "移除錨點";

"Remove Annotation" = "移除註記";

"Remove Axis" = "Remove Axis";

"Remove Class" = "Remove Class";

"Remove Color" = "Remove Color";

"Remove Custom Parameter" = "Remove Custom Parameter";

"Remove Feature" = "移除特性";

"Remove FontMaster" = "移除字型主版";

"Remove Glyph" = "移除字符";

"Remove Glyphs" = "移除多個字符";

"Remove Guide" = "移除參考線";

"Remove Hint" = "移除 Hint";

"Remove Image" = "移除圖片";

"Remove Label" = "Remove Label";

"remove Layer" = "移除圖層";

"Remove Overlap" = "合併重疊的外框";

"Remove Path" = "移除路徑";

"Remove Prefix" = "Remove Prefix";

"Remove Property" = "Remove Property";

"Remove Selected Objects" = "移除選取的物件";

"Remove Shape" = "移除外形";

"Remove Shapes" = "移除多個外形";

"Remove Tags" = "移除標籤";

"Remove Value" = "Remove Value";

"Rename Glyph" = "重新命名字符";

"Replace" = "取代";

"Replace Axis" = "Replace Axis";

"Replace Class" = "Replace Class";

"Replace Color" = "Replace Color";

"Replace Feature" = "取代特性";

"Replace Guide" = "Replace Guide";

"Replace Label" = "Replace Label";

"Replace Node" = "取代控制點";

"Replace Property" = "Replace Property";

"Replace Shape" = "取代外形";

"Reveal in Finder" = "以 Finder 打開";

"Reverse All Contours" = "逆轉所有外框方向";

/* Reverse Contour context menu
   undo */
"Reverse Contour" = "逆轉外框方向";

"Reverse Selected Contours" = "逆轉選取外框的方向";

"Rotate Guide" = "旋轉參考線";

"Screen" = "Screen";

"Script" = "語系";

"Segment" = "Segment";

"Select" = "選取工具";

"Select Glyph" = "選取字符";

"Selection to Background" = "將選取範圍設為背景";

"Semi Expanded" = "Semi Expanded";

"SemiBold" = "SemiBold";

"SemiCondensed" = "SemiCondensed";

"Set Alignment" = "設定停用對齊";

"Set Alignment Zone" = "設定對齊區域";

"Set Anchor" = "自動設定錨點";

"Set Anchors" = "自動設定錨點";

"Set Angle" = "設定角度";

"Set Attribute" = "Set Attribute";

"Set Attributes" = "設定屬性";

"Set Axes" = "設定變化軸";

"Set Axis Default Value" = "設定變化軸預設值";

"Set Axis Hidden" = "設定隱藏變化軸";

"Set Axis Name" = "設定變化軸名稱";

"Set Axis Tag" = "設定變化軸標籤";

"Set Blur" = "Set Blur";

"Set Bold" = "設定粗體";

"Set BSB" = "設定下邊界";

"Set Case" = "設定大小寫";

"Set Color" = "設定顏色";

"Set Colors" = "Set Colors";

"Set Crop to Layer Bounds" = "裁切至圖層邊界";

"Set Custom Parameter" = "設定自訂參數";

"Set Deltas" = "Set Deltas";

"Set Direction" = "設定方向";

"Set End" = "Set End";

"Set Exports" = "設定是否匯出";

"Set FamilyName" = "Set FamilyName";

"Set Filter" = "Set Filter";

"Set Font Note" = "Set Font Note";

"Set Font Version" = "設定字型版本";

"Set Glyph Color" = "設定字符顏色";

"Set Guides" = "設定參考線";

"Set Height" = "設定高度";

"Set Horizontal" = "設定水平值";

"Set Icon" = "設定圖示";

"Set Instance Name" = "設定實體名稱";

"Set Italic" = "設定義大利體";

"Set KeepWeight" = "Set KeepWeight";

"Set Kerning" = "設定調距";

"Set Kerning Group" = "設定調距群組";

"Set Key" = "Set Key";

"Set Labels" = "Set Labels";

"Set Layer Color" = "設定圖層顏色";

"Set Locked" = "設定為鎖定";

"Set LSB" = "設定左邊界";

"Set Metric" = "設定度量值";

"Set Metrics" = "設定度量值";

"Set Name" = "設定名稱";

"Set Number" = "設定數值";

"Set Numbers" = "設定數值";

"Set OffsetX" = "Set OffsetX";

"Set OffsetY" = "Set OffsetY";

"Set Properties" = "Set Properties";

"Set RSB" = "設定右邊界";

"Set Scale" = "Set Scale";

"Set Shapes" = "Set Shapes";

"Set Slant Horizontal" = "Set Slant Horizontal";

"Set Slant Vertical" = "Set Slant Vertical";

"Set Smart Component Settings" = "設定智慧組件";

"Set Spacing" = "Set Spacing";

"Set Start" = "Set Start";

"Set Stem" = "設定字幹";

"Set Stems" = "設定字幹";

"Set Tags" = "設定標籤";

"Set Time" = "設定時間";

"Set TSB" = "設定上邊界";

"Set Type" = "Set Type";

"Set UserData" = "Set UserData";

"Set Value" = "設定值";

"Set Values" = "Set Values";

"Set Vertical Origin" = "設定垂直起點";

"Set Vertical Width" = "設定垂直高度";

"Set Visible" = "Set Visible";

"Set Weight Class" = "設定字重類別";

"Set Width" = "設定字寬";

"Set Width Class" = "設定字寬類別";

"Set Width Value" = "設定字寬值";

"SetDelta" = "SetDelta";

"Shadow" = "陰影";

"Sharpen Corner" = "角落銳利化";

"Shift" = "Shift";

"Should the following glyphs be added to the font?" = "下列字符是否應加入字型裡？";

"Show all glyphs containing this component" = "顯示所有包含此組件的字符";

"Show all glyphs that use this glyph as a component" = "顯示所有將此字符做為組件使用的字符";

/* component context menu
   glyph context menu */
"Show all Group Glyphs" = "顯示群組所有字符";

"Show Glyph in Font View" = "Show Glyph in Font View";

"Show Model Glyph" = "顯示模板字符";

"Show Smart Component Settings" = "調整智慧組件內插值";

"Show Smart Glyph Settings" = "顯示智慧字符設定選項";

"Slant Height" = "Slant Height";

"Smallcaps" = "小字大寫";

"Smart Component" = "智慧組件";

"Smart Glyph Settings" = "智慧組件設定";

"Smart Settings" = "智慧設定";

"Snap" = "Snap";

"Soft Light" = "Soft Light";

"Some glyphs are not compatible and will have no outlines" = "下列字符不相容，將不會輸出外框";

"Some metrics keys are out of sync." = "有部分度量鍵未同步到最新";

"Something went wrong when Removing Overlap in glyph: %@" = "在字符 %@ 合併重疊的外框時發生錯誤";

"Stem" = "Stem";

"Stems" = "Stems";

"Stroke" = "輪廓";

"Subcategory" = "次分類";

"Subtract Paths" = "Subtract Paths";

"Tag" = "Tag";

"Tags" = "標籤";

"The %@ begins or ends with a space. That is not allowed." = "%@ 的起始或結尾是空格，這是不允許的。";

"The %@ can’t be empty" = "%@ 不得為空";

"The %@ contains illegal characters" = "%@ 包含不合法字元";

"The %@ contains illegal characters. (e.g. quotes)" = "%@ 包含不合法字元，例如引號。";

"The %@ is too long" = "%@ 太長";

"The %@ is too short" = "%@ 太短";

"The callback is not implementing all required methods" = "The callback is not implementing all required methods";

"The component in glyph “%@” has attributes that can’t be saved as format 1." = "字符 “%@” 裡的組件中包含無法儲存為格式1的屬性。";

"The custom parameter “%@” is not compatible in all masters" = "自訂參數 “%@” 未在所有主板內保持相容。";

"The filter “%@” should contain a string only." = "濾鏡 “%@” 不能只有一個字串。";

"The filter “%@” was referenced in the custom parameters, but is not installed." = "自訂參數指定了未安裝的濾鏡 “%@”。";

"The font already contains a glyph with the name: %@" = "此字型已經包含同名的字符: %@";

"The font is missing a glyph “%@” for the feature pattern. (%@)" = "The font is missing a glyph “%1$@” for the feature pattern. (%2$@)";

"The font was imported from a TrueType font that already had instructions. Converting outlines, the instructions will become invalid." = "The font was imported from a TrueType font that already had instructions. Converting outlines, the instructions will become invalid.";

"The glyph is locked. No changes are allowed" = "此字符已鎖定，不允許變更。";

"The glyph is not compatible." = "此字符不相容";

"The glyph name contains illegal characters.\nOnly a-z, A-Z, 0-9, underscore, hyphen, and period are allowed." = "此字符名稱包含不合規定的文字。\n只能使用 a-z、A-Z、0-9、底線、減號跟句點（半形）。";

"The glyph name should not be empty." = "字符名稱不可以是空白。";

"The glyph name should not contain any space character." = "字符名稱不可以包括空白字元。";

"The glyph name should not start with a number (0-9)." = "字符名稱不可以從數字開頭。";

"The glyphs for %@ are missing" = "用於 %@ 的字符遺失。";

"The kerning group contains illegal characters.\nOnly a-zA-Z0-9, underscore, hyphen and period are allowed." = "調距群組名稱包含不合規定的文字。\n只能使用 a-zA-Z0-9、底線、減號跟句點（半形）。";

"The layers in this glyph are not compatible." = "此字符圖層不相容";

"The layers of this glyph are not compatible so only the active layer will be processed." = "此字符的各圖層不相容，只有作用中圖層會被處理。";

"The linked font “%@” has a different number of masters" = "The linked font “%@” has a different number of masters";

"The linked font “%@” has different masters" = "The linked font “%@” has different masters";

"The min/max values in alternate layer in Glyphs “%@” can’t be saved as format 1." = "字符 “%@” 替代圖層的最小/最大值無法儲存為格式1。";

"The path in glyph “%@” has attributes that can’t be saved as format 1." = "字符 “%@” 裡的路徑中包含無法儲存為格式1的屬性。";

"The property “%@” in the %@: “%@” can’t be saved as format 1." = "The property “%1$@” in the %2$@: “%3$@” can’t be saved as format 1.";

"The selection is not suitable to paste a %@ component." = "The selection is not suitable to paste a %@ component.";

"The SVG file is not valid XML" = "此 SVG 檔案不是有效的 XML 文件";

"The Unicode value must be 4 to 5 characters long." = "Unicode值長度必須介於4～5字";

"The Unicode value should only contain the characters 0-9 and A-F." = "Unicode值只能使用以下字元：“0123456789ABCDEF”";

"The value can not be empty" = "值不可以為空";

"The width of this glyph is automatically calculated from the components." = "此字符的寬度自動以組件算出。";

"The width should not be negative." = "寬度不可以是負值。";

"The “TTFZones” are not set correctly in all masters" = "“TTFZones” 未在所有主版設定正確";

"There are annotations" = "有註記";

"There are problems with the “%@” in font masters." = "字型主版的 “%@” 發生一些問題";

"There is already a glyph with that name." = "已經有重複的字符名稱";

"There is an invalid “%@” custom parameter" = "無效的自訂參數 “%@”。";

"There was a problem and no glyph could be created." = "出現錯誤，字符無法建立";

"There was a problem loading the custom GlyphData.xml file." = "自訂的 GlyphData.xml 內容有誤";

"There was a problem with undo" = "還原時出現問題";

"Thin" = "Thin";

"This glyph has low level instructions" = "此字符包含低階調節指令";

"This glyph has manually set glyph info" = "此字符手動設定了字符資訊";

"This glyph is locked and can’t be edited." = "此字符已鎖定，無法編輯。";

"This glyph will not be exported to the final font file." = "此字符不會匯出到字型檔";

"This should show the glyph in the app “UnicodeChecker”, but it is not installed. You can download the app at: ---" = "此功能會將文字以 UnicodeChecker 軟體開啟，但您沒安裝此軟體。您可以在 --- 下載。";

"This Unicode is already assigned to the glyph: %@" = "此Unicode值已設定給字符： %@";

"This will apply to all master-layers." = "這將會套用到所有主版圖層。";

"Too many inflections" = "過多反曲點";

"TopGhost" = "TopGhost";

"Transform" = "轉換工具";

"Transform Component" = "轉換元件";

"Transform Selection" = "轉換選取物件";

"TTStem" = "TTStem";

"Ultra Condensed" = "Ultra Condensed";

"Ultra Expanded" = "Ultra Expanded";

"UltraBold" = "UltraBold";

"UltraLight" = "UltraLight";

"Undefined" = "Undefined";

"Undo" = "復原";

"Unicode" = "Unicode";

"Unknown" = "Unknown";

"Unknown language tag: %@ in custom parameter: “%@”." = "自訂參數 “%2$@” 設定了未知的語言標籤 %1$@";

"Unlock Component" = "解除鎖定組件";

"Unlock Guide" = "解除鎖定參考線";

/* Context Menu
   undo */
"Unlock Image" = "解除鎖定圖片";

"Unlock Path" = "路徑解除鎖定";

"Unusual Bounds" = "邊界異常";

"Update BSB" = "更新BSB";

"Update LSB" = "更新左邊界";

"Update RSB" = "更新右邊界";

"Update TSB" = "更新TSB";

"Update Vertical Width" = "更新垂直字高";

"Update Width" = "更新字寬";

"Uppercase" = "大寫字母";

"Use at least format %d." = "必須使用至少 %d 版本的格式。";

"Use Existing" = "使用既有項目";

"Value is out of range (16..16384)" = "值超過範圍 (16..16384)";

"W" = "W";

"Wrong anchor accessor: %@ (needs to be either “x” or “y”) token: %@" = "錨點  %1$@ 存取錯誤（必須名為“x” 或 “y”） token: %2$@";

"x-Height" = "x-Height";

"Yes" = "是";

"You are about to insert a path outside of the glyphs bounds?" = "您確定要放棄插入字符範圍之外的外框嗎？";

"You can only sync the width and one of the side-bearings." = "您只能同步寬度與單一邊的邊界。";

